唔好再ff啦好唔好

無論是一次 兩次定係一百次結果都會係一樣

難道太愛你 才偷偷想天與地 重新接起

是內心揀掛念誰 無人可干擾反對

前塵未散落以前 實在未知

誰可以揀 忘記 或記

相剋相愛但同床 居然帶著淚回味

難道我暗裡求之不得 天與地

做咩係咁聽呢首啊你

真係漏煤氣閂窗

今年最鐘意佢呢首

加一 超級鍾意

好